你最近還好嗎？

同ex一齊左兩年半 最後因為性格不合分左手

到而加已經過左兩年十個月 上個月仲一齊緊既話就五年喇

究竟仲要叫春叫到幾時

我愛你

咁你有冇搵過佢呀

我都係準備叫第8年春
明明所有開心事都好似尋日發生咁，點解會變成宜家咁

性格不合真係就算對方對自己有幾好都冇用
永遠有嘈唔完既交，死性不改咪唯有分手

過左咁耐，可以試下做返朋友

Ok 啦

有呀 其實都算做翻朋友 不過大家都清楚就算而加有幾愛大家都冇得再一齊番

啲感情話變就變話淡就淡

還愛看少女漫畫嗎

往事

過左咁耐都仲咁執著

hllmapk